報上職業,年齡同資產

大學生,24,$1400差緊2000卡數

吹水大會梗係開返吹水台啦

27 文員 有20萬償

債

幫你置頂，得未？

26歲 差人五百幾萬

19碎學生 儲到一年大學學費

差唔多三十歲，差緊人差唔多成千萬

謝謝樓主

不過連登呢d post變吹水大會係慣例
等笑

供樓?

做鴨都唔掂喎ching

27 civil 8位數身家

28歲
職業：兒子
資產：Daddy

佢想曬命佢有樓渣

報 icac 收入與官職不相稱

年齡26
職業差人
資產五百幾萬

20 學生 10000

15歲 雞 200萬

grandfather

2x
大陸收租5萬人仔
打緊份hea工1萬幾

19 學生 200k

30 失業 7位數

21 廢青 2500

扮工 25碎 50萬等值hkd

18 學生 就快爭銀行兩球

特工，18歲，1億左右

26 會計撚 560K 如果計埋屋企資產 就要加多兩個0

咁你快啲賣撚左層樓去還啦，屌你老母

利申4xxk cash

上面真心左

引人自爆

中學生，30歲，每個月daddy mammy俾嘅500蚊

大學生 19歲 得200k

護士 27歲 2000蚊

27歲 文員 得一百三十萬

三十萬卡數 恆生得番5毫英鎊 3毫澳紙

24 320k saving

25歲負債200萬

45歲，家庭主夫，幾千萬

26碎 3m債

24 500k

28 -50k

PhD，25歲，每月還緊一萬卡數

利申：喺做pizza 嘅PhD

Why

12 學生 50000億

未讀完工程院 15 啱啱揸咗部高達
而家姓林嗰條迫我全職揸佢
話第日搵埋副身家會夠我整部Nu
請問有冇伏

點解咁勁會知屋企人資產實數？

我都淨係計到佢地幾層樓表面果浸，但係銀行存款/股票/其他投資佢地平時唔會提，分分鐘買多左層樓我都唔知。

淨係股票上年個數同今年都可能差好遠啦。

屋企關你乜事